特區政府限制湖北省居民同過去14日去過湖北嘅人入香港

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

計好數第15日即刻落黎啦

淨係湖北

淨係湖北？？？

其他省都好撚嚴重囉戇鳩

硬係要自己大大力打巴自己

又暫緩？

有撚用咩,佢話唔係湖北你撚知

永遠訴求都係做一半

唔罷工唔肯做野

班支那狗入境個陣乜柒都唔報有撚用咩 on9 玩撚完啦

習帝終於有時間批香港奏摺啦

會講大話，話唔係疫區過來，
大陸人睇醫生，直接隔離算

又係教曉我地和平沒有用

Btw 要禁所有大陸人黎

跟澳門機

有呢D數據?
佢話河南黎, 知佢講大話?
政府信唔過

澳門做完佢跟

好似大陸身分證有寫居住地定出生地

乜都無做過呀係
依家隻隻中招蝗都呃鳩醫院話邊度都無去
林鄭係咪on撚柒鳩

我唔撚講我去過 你撚知我去過？

點樣知道佢過去14日有冇去過湖北？

係深圳落黎唔通報你撚知咩

又想扮聆聽市民訴求，讓少少步扮晒嘢，然之後琴熄件事

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港

1%都唔知有冇

永遠都慢幾十拍 屌佢老母

政府要等澳門做左先可以做，完全冇哂自治權，垃圾政府

有撚用咩，依家廣州深圳都有，所有支那狗都係高危
佢地去過邊又點撚知

红星新闻
2分钟前 · 《成都商报》官方账号
26日晚，湖北省人民政府新闻办公室就新型冠状病毒感染的肺炎疫情防控工作召开新闻发布会。武汉市长周先旺表示，因为春节和疫情的影响，目前有500多万人离开武汉，还有900万人留在城里。

要入境，又點會咁傻講自己係湖北黎呀聰明

而家全國都冇
齋禁湖北有柒用咩

點check?

on9
封關！！！

睇完都唔知點限制

屌你老母！所有訴求，缺一不可啊！

過去十四日屌過湖北妹呢？

點撚樣限制呀
封關啦 吊你老母

已經散到全國都係 有用咩

政府好驚醫護罷工

10點半啦bot完未

點分辨去過湖北嘅旅客

政府好驚醫護界罷工

隔離十四日有撚用
中左招又要香港醫護頂

變相叫d人嚟香港醫

深圳 廣州 大撚把人落緊黎
仲有班腥港人 吊你
直接係支那坑左佢地算啦 吊

有好多撚樣唔係湖北居民但去過湖北, 淨係靠身份證唔夠

聯合醫院個發燒B老豆係廣州醫院返工接觸過武漢人點計

尋日話做唔到，今日就大巴打落自己到
繼續爭取封關。

唔撚係呀

點樣可以分辨14日有冇到過湖北？
我話自己14日都係深圳邊個知？